《緊急》醫護手足做晒野，大陸文宣行動po呢？

醫護手足已經表明罷工，但大陸討論區提都無提，完全平行時空，我地係時候做野，大家微博好wechat大陸人好小粉紅好，總之用盡任何方法揚俾大陸人聽香港醫護大罷工，落香港醫都係死路一條，唔好要醫護苦心白癈，更加唔使望柒婆會封關，佢會面都唔肯，就算真係大三罷成功都唔會理你，我地而家淨係可以靠自己咋，快做野啦香港人。

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

P牌出po無人理

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10